批鬥完未 日日睇你地互批好撚攰

To 手足

由黃店 到 議員 到 youtuber 再到文宣page
日日都見到大家係到嘈同互屌
收手啦好嗎
包容係咪真係好難
人血饅頭 呃人撚 屌 係好應該
但有時啲野細撚到仆街都要屌一餐......
光復香港未做到 內部就已經搞成咁
人地港共都笑鳩我地唔成氣候啦
一人少一句啦大家
再係咁啲士氣就冇曬架啦
疫情已經令到大家既火熄左啲
我唔想再因批鬥而令到大家團火熄滅
謹言慎行 三思做人啊各位
好攰啦 冇謂再咁辛苦

From 路人甲

引戰
拉

引戰呀
內戰囉

[行動Po] 手足整左網站- 2秒簽哂所有聯署！一齊簽！

啱呀 成撚日係到自己人屌自已人